一人一句自創諺語

星期六返工真係 大笨象上樹
- make no sense

你接

樓主開post真係 戇鳩到無朋友

i say樓主 u say on9 yoyo

諺語都未識 睇黎你on9好多

小學無學過諺語？你咁撚蠢 點生存

啱啱教完諺語就上連登威
小學教d野一早唔記得曬

個腦裝屎仲大大聲 cute